連儂比人清緊喇，仲掛住理人地獨唔獨…顧好我地自己先啦

依兩日大家仲諗緊去唔去星期四集會嘅時候，對家已經開始慢慢清緊各區嘅連儂牆同連儂橋……不如大家唔好再顧其他國家嘅事，理掂自己個基本盤先啦…
求求大家，唔好再左膠只顧理念，不顧實踐喇

p牌都希望多d人睇到